七月夏季新番 Fate/Apocrypha テーマ別CM①「ルーラー」編

Fate/Apocrypha | TV Anime | CM | Ruler | July 1

TVアニメ「Fate/Apocrypha」テーマ別CM①「ルーラー」編

牙井?

等左好耐

正啊 留名

毫無期望
本身內容又唔掂 加上係A1整

月豬都係會吹奏

最多咪當gc咁聽EGOIST囉

又多個并仔

A1真係扣晒分
原本 15/10分想睇
依家得10/10分想睇

why A-1

UFO整緊HF

不用分那麼細
大家都係J白貞女皇肯娘亞褔(?)姐

今次白貞到中伏

小莫